利物浦官方要求英超道歉

【利物浦要求英超聯賽給予解釋】

利物浦對於德比戰中 VAR 的使用非常不滿，已經向英超聯賽提出書面請求，要求聯盟對本場比賽的關鍵判罰做全面回顧，並做出合理的解釋。

利物浦官方要求英超聯盟需對以下三個問題做出解釋：
1.為什麼沒有對皮克福德（Jordan Pickford）的犯規動作做影像重播判罰？
2.馬內（Sadio Mane）的身體，是哪一個部分越位？
3. 有無準則規範 VAR 在什麼時間點需使用停格畫面？

Sources?

同球証唔夠fd

值得一提的是，利物浦球迷們發現，本場比賽的VAR裁判大衛-庫特是一名曼聯球迷，甚至連他的社交媒體頭像都是在曼聯老特拉福德主場的自拍照。 上賽季利物浦主場1-1戰平伯恩利，終結了聯賽主場24連勝，那場比賽的主裁判就是大衛-庫特，當時利物浦主帥克洛普曾在賽后公開批評：“裁判的 判罰尺度寬鬆，允許更多的身體對抗，我們對裁判很生氣。”

原來又係死獌狗搞事

邊句寫要道歉

真係自己唔奶過死都唔出聲

要求解釋wo, 邊度叫道歉

英超D var真心on9，原意係想球賽更加公正
但而家似操控賽果多

1.为什么没有对皮克福德（Jordan Pickford）的犯规动作做影像重播判罚？
2.马内（Sadio Mane）的身体，是哪一个部分越位？
3. 有无准则规范 VAR 在什么时间点需使用停格画面？

做咩改啲唔改啲，出返原文嘛

你盲撚左？ 繁體字唔識睇？

你條女死都話你做錯野 唔開心 要你解釋
你解釋完會唔會道歉

你get錯意思
叫你既然改得繁體就應該改埋名啫
你咁緊張繁體粵語又叫乜野皮克福德？

Sorry 平時叫開梅西 C羅

幾時改做瓜迪奧拉

...... 身為阿狗 可以講乜⋯⋯⋯

多左

屌你怨婦到
之前有隊完場雞都吹埋都要補番個12碼輸波都冇去信足總

以往足總會唔會因為咁道歉？

見到德比戰三個字已經想嘔

樓主文盲
咪怪佢

平常心

DLLM, 躝番去貼吧啦

唔會

貼source同原文有無咁撚難

#LFC have tonight asked the Premier League for an explanation over the use of VAR in the Goodison derby.
They want clarification over why Pickford wasn't sent off, what part of Mane's body was deemed offside and the selection of the freeze frame for that decision.

From @JamesPearceLFC Twitter

麻煩高普幫手屌到馬會退飛

解釋=道歉？

內文與標題不乎合

Var

對唔住囉

其實邊忽越位

英足總又係垃圾嚟
好心唔好搵依啲背景咁敏感
一有事肯定比人捉出嚟講

其實每一個球證一定有愛隊
足總有咩方法避免球證偏心
球證要申報自己係邊隊球迷？

咁先有noise

扑過野啦

如果平反咗 馬會會唔會派返錢？

唔係主客隊球迷仲唔夠？
死利狗又左怨右怨

不嬲都要申報
你上網都搵到佢地係邊隊球迷
費事有利益衝突

而家狗屎垃圾開個post就帶到風向
連登真係垃圾到仆街

而家果個係曼迷，唔係利 or 愛迷

賢ching 講得好

下次獌狗畀隻利狗球證黑完唔好屌呀
開親post屌球證就係怨婦

要咁計
唔通鍾意阿鏝迷利車列都唔可以判曼咩
根本沒完沒了

阿狗俾隻熱狗判左咁多年

無錯 球證根本有問題
利同獌關係不嬲唔好
因為咁偏心愛係有理據

呢條球證垃圾已經唔係第一日嘅事
不過應該唔係獌狗
上年有份睇曼聯1:1利物浦嗰場var
就係foul完奧力治畀曼聯打反擊入波嗰球
之後又勁多柒嘢搞到畀人停過賽
但pgmol係都要推呢條垃圾上位

你講癲恩嘅話至少佢申報自己係隊英乙係fans
唔係熱狗嚟
啲social media都冇熱狗嘅野
由頭到尾其實得球迷話佢係熱狗
同今次依件情況唔同

英國big6球迷比例一定冇香港咁多
好多都係撐返local球會
你講到唔搵呢幾隊球迷吹就冇人吹咁

係vvd鏟人腳唔出信嘅？

至多咪又係得個道歉

你唔問返畀人鏟嗰隊點解唔出？
你都弱撚智嘅

巴閪閉

不過David coote係真垃圾機會應該大啲
大把隊俾佢鳩吹過

唔通得我講果5隊嘅球迷憎曼聯咩

Most hated Premier League teams

Chelsea: 68.7%
Man Utd: 68.1%
Liverpool: 52.8%
West Ham: 47.6%
Arsenal: 46.2%
Tottenham: 43.5%
Man City: 38.7%
Cardiff: 36.5%
Crystal Palace: 29.7%
Everton: 27.0%
Watford: 24.0%
Newcastle: 23.5%
Wolves: 20.1%
Leicester: 18.9%
Southampton: 16.3%
Brighton: 16.2%
Fulham: 15.0%
Burnley: 13.3%
Bournemouth: 10.2%
Huddersfield: 9.7%

參考番上面嘅數字
唔通得32%嘅球證可以判曼聯嘅比賽？
而你又點保證呢32%嘅球證唔會偏幫曼聯？

咁叫個球證咪撚吹錯咪得
球球吹得啱我話知你獌狗定中国人咩
利迷吹錯唔通又唔屌？

咁你乖乖地屌佢鳩吹囉
做咩要屌佢係曼迷啫？

有冇球證個名
唔睇開波都專登入黎打個J

公道D 有d問題係要問清楚
唔係下次又有其他隊受害

雖然我買左下盤 好感謝球証 ...

但咁樣判 好似唔只黑哨咁簡單...
直頭係侮辱緊 全世界球迷雙眼...

好呢個旁證好能樣衰，又冇波
利申： 琴晚睇live

背影殺手

背多fun
個樣差到係比你應該都唔會上果隻

抽利水都無人幫拖得樓主先做到

咁如果係曼迷吹錯
利狗屌pgmol唔應該搵個有嫌疑嘅人吹又有咩問題
況且我上面咪話撚咗覺得佢唔係獌狗

兩隊關係去到歷史上嘅rivalry
而你share呢份調查
根本係可以見到件波衫或者隊名唔順眼都話自己hate呢隊
完全show唔到個原因同intensity of opinion

利申：讀過民意研究

惡撚到
死痢狗真係英超共產黨

就算支唔支持利都好
今次唔止體毛，係連毛都冇
搞到英超低質曬有咩好睇

盲反都要有道理架
球例講到明 球証覺得唔岩, 就算吹左完場都可以番轉頭再開波
但係依家條VAR線擺明唔撚岩 條紅線都唔撚貼身既

咁世界杯都可以搵返對賽國裁判好冇

其他球迷唔夠曼/利迷憎得咁深入就可以唔計？
咁樣咪優待曼/利，對其他隊好唔公平

Btw 不如要球證全場帶住部測謊機啦

標題撚 要求解釋同要求道歉差好遠啵

邊忽錯啊屌你老母
用間尺放大鏡睇越位唔係第一隊隊都試過
你老母臭閪第一日睇波？
所以痢狗永遠咁撚乞人憎
次撚次都輸打贏要扮正義之師

咁點解NBA無依個問題?
因為人地球証3個人都有決定權
有事一定親自睇VAR 再3人決定

依家主球証大撚曬 又唔睇VAR 要公平就5個球証一樣咁高咁大
睇VAR就一齊睇 5個人一齊睇VAR

咁到真係有個咁嘅case先算啦
我又冇唔俾曼迷屌利狗球證吹錯
事實係呢條垃圾上季開始起碼有3場吹錯而利狗失分

一個奧猁華一個John moss
我曼慣架喇，俾班猁受下咪幾好

英超球證

盲反都要有道理嫁
球例講到明 球証覺得貼身 就算睇落覺得唔貼身都係由球証做最後決定
點樣擺明唔岩呀

玩玩下既運動先要咁多主球證

成個英國大把球會有唔同程度嘅死敵關係
唔通利記失左幾場分，有d深入嘅恩怨，
就可以有優待咩

我敢講Leeds即時出嚟屌利老母

痴線嗰球邊有越呀

從來 公平 2個字都同獌狗fans無緣

標題

人為既野 就唔會有公平

係要申報
正常球證唔可以吹自己愛隊+愛隊死敵既比賽

收皮啦 var幫過猁唔少啦

都估到架喇

利同獌算唔算死敵

直接要求20-21年英超冠軍係 猁墨普

奧猁華 吹又唔撚講？

奧猁華吹曼 場場輸12碼 紅牌又唔撚講

場場輸？有無數字睇睇

Leeds計哂所有聯賽都係得7隊係rivals
搵呢7隊球迷以外嘅球證真係好難？
搞到自己波台班長咁為乜

怎樣才能戰勝利物浦？

屌你又母怨婦利

見你冇人理咁慘 比個負皮你

我尋晚買左愛記，都覺得呢球係黑走利記
條越位線睇到R撚晒頭

唔講數據住
反正曼聯場場輸都唔係新聞
有冇oliver同john moss係利狗嘅證據睇下

怎樣才算戰勝利物浦？

球證執法要道歉個天方夜譚

應該學香港曱甴
執法要道歉
天方夜譚

出現得係果到就預左會有危險

輸打贏要 我鏝俾var恰左成季都未出聲啦

算啦
遲早你地會慣

真 出到去歐聯都比var黑

點會唔算

越唔越位真係唔知
肯定嘅係on9到震

柒撚左仲兜兜兜

咁都有得吹又過份左

超on9
跟住一班反果隊傻仔入嚟喺度圍威喂

咁癲恩吹熱狗又點計 佢唔係熱狗fans

佢地唔奶撚過野點會知VAR咁撚濕鳩

唔知就自己睇多啲波la

呢下擺明做鳩利狗

唔理佢真膠定點學好d英文啦屌 道物撚野歉

張圖畫得唔岩？
咁睇明顯越位

垃圾標題
邊忽寫道歉呀
負皮，上一頁

樓主引戰
邊到講話要道歉

你依家唔係屌佢鳩吹
而係屌佢係曼迷黑鳩利記
矛頭直指曼迷都仲好意思話我做班長？

先唔講成個英國有幾多百間球會，
由咩人，用咩準則嚟決定邊隊係死敵？

球證只係打份工，點解干涉佢私人生活？
你咁樣仲惡過要港務員要宣誓喎

上臂計咁睇都有少少越，如果畫面拉返直咪仲明顯，咁都仲要解釋? 英超為將來著想，應駁回並追加扣分，或禁轉會2年，以儆效尤

個越位憑實力VAR番嚟
點解要道歉？
屌你老母

你真膠定假膠

係世仇

輸打贏要 直接比多年冠軍佢算啦

班利狗係咁post張冇粉紅色線既打飛機
真係好撚煩

無睇vvd serious foul play 而經錯啦

世盃都唔會俾同比賽球隊同國藉球證吹雞啦

怨婦

國籍係一個客觀事實
鍾意邊隊係主觀感覺
你咁都可以混為一談？

Leeds出世嘅人吹唔吹得曼聯比賽
同樣道理咁塞爾維亞/阿塞拜疆人吹克羅地亞/亞美尼亞比賽又有冇問題

我從來冇講過coote係獌狗
我討論執法rival比賽有冇問題咋喎

向前看啦

德比........

輸打贏要
前年打西咸三個身位越位入波
上年有var照黑鳩鏝
幾時解釋下

又係曼狗陷害我利

我已經私底下同左thiago道歉
下次唔敢啦

全部出場球員4肢貼哂定位
有冇咁嘅可能？
而家只不過係現場肉眼變成睇mon肉眼

有講錯咩？負咩評？
垃圾！

利真係好煩

猁色盲架喎

咁比返分佢地lor
還夠6分好未

還完咁英超係咪會道歉返
係就冇所謂啦

原來入左on9波台同on9球迷圍緊爐
冇事我出返去

走住嚟屌柒撚到你

Block7我lor

咁撚好笑做乜要block

On9仔
Topic都寫埋利物浦
入到黎仲要講埋波
咁你都話自己入錯
屌你入黎講波咪講波囉
又要威又要戴頭盔有冇賓周架